志兄又hack人電話

姜b俾你玩死

熊兄泥

姜b是學友？

佢兩個同一個人

N賓又25

澤哥

係牙友😂

viu好黃 咪針對

死大陸仔樣

香港人嚟 深黃